失敗主義不是無為的理由

好多post講話會重蹈雨傘嘅覆轍

分化，佔路失民心

但大家明明都已經有呢啲資訊，點解唔可以宣傳畀人呢

對住思維錯誤嘅人，我地唔係廢事同佢講，而係要大大聲，因為道理係我地度！學唐僧咁！

屌人哋屌你時，都唔可以變成同佢地一樣敵視對方

雖然難受，但要說服一個人放下身段釋出善意好重要

最後大家都一定要記得兄弟爬山，重點係一齊爬，行動時機一致

我地要走出分化困局！！

set deadline 行動升級
就算今日再有200萬人出黎都係一樣
淋病照樣撚狗咁撚我地

推

Push

熱門區已經係失敗主義

所以要反駁 幫手啦

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

加油香港人

Pish

pish

起碼要完成呢4樣嘢
- 全面撤回送中
- 收回暴動定性
- 撤控及釋放所有示威人士
- 林鄭下台

咩撚叫林鄭贏撚緊？？
如果又嚟抗爭30年
巴打真係死不瞑目

推

呢個要上熱門

多謝，希望大家要自發去緩和對立，建立討論説服香港人我地要爭取

上到熱門代表成為主流共識，而主流共識似乎在形成
1. 和理非不送頭拖到 G20
2. 叫衝嘅不是鬼，希望義士們遊行後休養生息後再衝
3. 黑警轉女班形成示威者暴力圈套

先表明先
我係唔同意今日留守既，因為無會開，你佔個戰略價值由緊急阻止一啲事變成長期無目標抗爭
但有人去做，我唔會反對，只要佢地安全就可以
戰役好長，仗要一場場打，積小勝成大勝都係一個做法，義士沈冤未雪，短期目標係唔可以再有人犧牲

一齊去説服大家做對的事

佢地想留，有自己既考慮就要尊重
總之唔好送頭，不要戀戰，形勢不妙就鬆人

可唔可以唔好入每一個po 都po一次你個po嘅link

點解唔得呢，我要推翻呢個風氣，我有參與討論唔係淨po

你推po咪得
洗唔洗入去其他po
每個po都po一次
每個po都見你條link
騎劫啊宜家？
定你真係咁缺關注

我可以唔po全部，但同有關分化同失敗主義嘅po我就要咁做

可能而家的確唔應該洗

但我會話尋晚我推沉唔少分化post

希望你理解

最重要係要政府平反返唔係暴動
唔可以俾政府告之前捉咗嘅人暴動罪
暴動罪可以坐10年
如果唔平反呢個定性
任何參與12號示威被捉嘅人都可以比告呢條罪

我同你承諾唔會係唔關事嘅地方po link

你對此答案滿意嗎

事有輕重緩急，不如大家先列出有咩目標。大家再討論下點樣係有限資源，做到比較有效既行動。避免失焦，虛耗實力

1. 登記做選民 （7月2日）。到11月尾就可以量度成果。

推到上熱門，推走啲三毛

push

多謝幫推

推下
621都係柒其實

分化同失敗主義撚，你地點對得住烈士